毒撚擺酒連個餐牌菜式名都特別中二過人

有冇估到啲菜代表乜？

毒撚有得擺酒你仲想點

笑
唔知班親戚見到咩感受

你係咪唔抵得人地毒到出汁又結到婚呀

傳說中的靈鳥應該無伏

其實幾撚型

堅定流啊??

完全諗唔到係咩菜式

好型

第一道一定係乳豬
最後係生果
尾2應該係炒飯

最後個果盤係咩reference?

仲去飲，恭喜晒

死神
卍解 千本樱。景嚴 我第一眼見到依個

中二撚
高登
魂初噬。刻骨銘心結婚套餐

干燒伊麵

靈鳥實係雞

淨係識六招

portugal?

老婆肯同你咁玩幾SWEET既

一樣都估唔到...

水之呼吸可能係翅

Gae Bolg都估唔到

黃金體驗係咪食屎?

啲長輩會唔會睇到好尷尬

1. 燒豬

應該係炸物

勁

又幾過癮

出處唔難，食乜先得

幾過癮

Gae Bolg fsn lancer
最尾果盤係刀劍 桐人果招台灣玩ge諧音gag

咁既時勢仲去飲,

要個個賓客硬食咁多大招......
好殘忍!

隼雷 戰慄加農炮呢

我覺得係魚

同隻公仔擺？

如果係同cosplay女結就爽爽

兩公婆都有睇動漫

會唔會條女先係毒撚男人有幾可渣到主義

台灣好多都係咁玩

fb見到係蔥花糯米飯

賓客係咪要識火影跑入場

咪咁死板啦
幾過癮喎

如果佢順住招表咁
例如
一式➡️十式咁
成件事仲型
不過前提新郎真係唔好太7

啲親戚睇個牌應該O哂嘴

改圖嚟下話？

可能係老婆要求？

天舞寶輪係節瓜瑤柱嗰類？
做五星酒店呢行，完全估唔撚到啲咩餸黎

兩個都係ACG 宅

零地點突破。改 係咩餸？食冰？

天舞寶輪應該係翅
水三型係石班
死棘之槍係蟹鉗
零地點突破係節瓜瑤住
王之財寶係鮑魚

鳩估

JoJo~ Golden Wind~

擺明台灣嚟

食晒佢呢set仲出唔出到門口

自己開心就得啦

八尺瓊勾玉 = ?
曙光女神之寬恕 = ?
天舞寶輪 = ?
刺穿死棘之槍 = ?
零地點突破 = ?
水之呼吸三之型 = 翅/海皇羹
王之財寶 = 炸蟹鉗
靈鳥 = 炸子雞
鬼人亂舞 = 乾燒伊麵
千本櫻景嚴 = 櫻花蝦炒飯
黃金體驗 = 甜煎堆
西瓜榴槤撃 = 果盤

我覺得似桂花糕

應該係加速世界黑雪姬嘅星光洪流擊

右上角殘體 你on9嫁？ 負皮

樓主手指好靚

炸子雞

可能係COSPLAYER 毒撚最愛

好sweet

桐人絕招你都唔知？

台灣同香港擺酒菜牌有冇分別？

如果有啲話，我哋要用台灣菜牌嚟推

轉貼

花好月圓天作合
鴻福齊天精緻拼盤 (依季節性提供食材內容)
魚翅佛跳牆 (位)
鹽烤海大蝦
甘露海上鮮 (石斑)
義式焗鮮貝 (位)
虎掌鮮鮑魚
花旗蔘燉山雞
迷迭香烤肋排
櫻花蝦米糕
Cake Story 蜂蜜乳酪蛋糕
寶島鮮水果

係咪呢個

你老頂你
油雞就油雞啦
拆晒骨 頂隆咪$80隻
傳咩說 靈咩鳥姐

咪懶有型啦 𡃁仔

通常親戚另一個餐牌喇

笑口棗

係佢？

屌

完全估唔到

台灣同香港做法唔同

同一招來

𨳒你老尾完來嗰檯係專for毒撚fd

幸運E狗哥

朋友send黎 唔知真定假

黃金體驗

衰左之男呢

全部都係甜品嚟

嗰個突破改夠唔夠分畀一位親戚

同意
擺明玩膠博君一笑
樓主笑多啲開心啲啦

一圍*

好過黎黎去去都係個d名呀

零地點突破改
識得呢招嘅人都結埋婚，我連女都冇

係嘅咩

每人一份

係喎

係咪叫肺炎套餐？

片假名一樣，不過台灣sao紅太多

八尺瓊勾玉>三神器很多都有
曙光女神之寬恕>聖鬥士星矢 水瓶座
天舞寶輪>聖鬥士星矢 處女座
刺穿死棘之槍>fate stay night 庫夫林
零地點突破改>家庭教師 阿剛
水之呼吸>鬼滅
王之財寶>fsn 吉爾迦美什
傳說中的靈鳥>小當家
鬼人亂舞>魔物獵人 雙刀的攻擊招式
卍解>死神 朽木白哉
黃金體驗>JOJO第五部 喬魯諾喬巴拿
西瓜流連擊>刀劍神域 桐人

黃金體驗真心好核突，簡金之星型棍好多

以為自己好風趣

咁都搵到勁

好撚正喎

黃金體驗邊"忽"核突

好老尷

真係cosplay去擺酒
香港應該冇乜機會咁玩

hi毒撚

尷到仆街喎 ...

呢個年代仲會唔抵得人結婚

傳說中的靈鳥
野味嚟?

擺酒有個「死」字
夠前衞 ! 欣賞佢地

？

擺酒有魚生?

毒到冇眼睇

條女著到咁結婚？
定係請cosplay返黎影相咋

毒撚去飲仲大獲阿

隻手

個突破係位上應該一人一份喎

層主本人？

Persona5 Royal

用腦諗

幾搞笑

人地開心咪得

ok la。。起碼係依d熱門動漫
如果用太冷門無人識先尷尬

幾過癮，樓主唔抵得人結婚

首先佢有得結婚已經啱毒

I know i.m not alone
其實毒撚一個更開心
其實單身都唔係好得人驚姐

擺酒有魚生有蝦

毒撚手

呢一刻係
但如果第日家人走曬就明其實一個人係好寂寞
上年老豆入咗院一排先體會到

想當年中學成日追家庭教師

其實幾過癮

其實幾正

人地毒撚都有女同佢結婚 你吹呀

識呢招好大可能係女添
Reborn咁多腐女fans

我get錯左第二個意思

台灣人整 連登仔應該爭住奶

係咪炒飯

幾正啊
喺香港就笑人毒撚中二病on9

我個時識會睇嘅都係男
細個嗰時大家都係當係王道動畫咁睇

黃金體驗應該係楊枝金露

瑤柱伴瓜 無得輸

仲有唔記得邊度食既 炸蜜瓜味春卷 綠色又軟林林
但係評價好壞參半

殘體字

八稚女

其實幾有創意，不過有啲咩又死又鬼嘅字眼就唔係幾好咯

女仔手

柒到盡頭便是型又一代表

黃金體驗食極都食唔到

係香港.鮑魚又的確係寶

should be Spaghetti @@@

博君一笑姐

可能係全場賓客變曬冰 之後啲餸就唔洗上 慳返筆

華生

完場走人應該要閃一閃冇左影

當初都係因為家教夠鳩先睇

除咗千本櫻景嚴其他我乜都唔識

想當年...小學升中一嘅暑假一次過煲曬乜鳩迎新camp都唔去

邊到柒
擺酒做自己最鍾意嘅嘢冇問題

家英哥

泰仔榴連拳

屌 鏡花水月都無

黃金體驗係咪食屎??

屌你咪又係Cut咗個黑邊
搵Pat嘢遮一遮咗右上角

屌你老母，咁嘅疫情仲擺酒，轉頭惹咗肺炎就俾藍絲笑到面黃

又鬼又盛, 應該一路食一路啋

諗到都好撚勁

秒

搖曳乳豬
搖曳搖柱瓜舖
搖曳大班翅
搖曳蝦球
搖曳石班
搖曳炸子雞
搖曳炒飯
搖曳榚點
搖曳生果盤

應該係一對好sweet既宅夫婦
女方唔同意邊有得咁

原來唔係毒撚擺酒
而係毒撚去飲
樓主fail

唔諗賓客感受

重以為天舞寶輪係玉環瑤柱圃

我結婚果日都一定要咁寫

炸密瓜奶？

擺明一圍都唔夠啦

正到仆街喎充滿期待

洗唔洗咁毒呀

水之呼吸＝海鮮??
王之財寶真係唔知乜鳩 元貝?
鬼人亂舞又係咩

分分鐘娶個公仔

差咁遠? 好難捉摸呀.JPG

其實幾型

個櫻字咩事

尾三唔識讀

咁既時勢仲出街
咁既時勢仲返工
咁既時勢仲食飯
咁既時勢仲行山
咁既時勢仲打麻將
咁既時勢仲拍拖
咁既時勢仲打飛機

連登仔覺得係屋企修仙先係正常人

點解加個改字會咁中二

好正勁sweet

老婆肯cosplay結婚

打錯咗 係「櫻」字 sor

新人入場播火影Bgm

炒飯

屌，黃金體驗好撚似golden shower 啲friend

其實幾有創意

本身已經係派紅色炸彈
去飲都要硬食咁多招大

Gaebolg或王之財寶應該係炸蟹鉗

9估
八尺瓊應該係湯羹之類
寶輪 - 瑤柱帶子
刺穿 - 蔗蝦
靈鳥 - 雞
亂舞 - 炒飯
黃金體驗 - 炒甜點 , 炒饅頭 笑口棗之類
最後係生果

哇真係屌唔住, 中二病末期

2020 02 22 結婚。咁多2下次要等兩年。

想知黃金體驗係食咩

魂 初弒 啲frd

覺得好Sweet喎
利申 中二病

HER LEGS

做香港人咪日日有黄金(食屎)體驗

台灣

幾有心機

識五招

幾高質點解咁多負皮

諗番死神有段時間係幾好睇

btw喺婚宴, 用"死神"嘅招式名???

楊枝甘露？
一係就香蕉類嘅嘢

原來上面有圖

屌你睇少毒撚呀

d圖道道餸張枱都唔同

人生真係要試下咁樣擺一次

係得佢呢台係咁 幾日前台仔新聞黎

喂人地先得個20幾歲，我初戀情人就係我老公

我夠廿幾歲唔見我有初戀

你唔好咁高要求啦荷蘭豆炒豬閪照食啦

好似幾正

00後冇睇過食神

我居然只係識幾個......

連食十幾下大招

可能以為你發癲屌緊我

夠特別

鬼人亂舞係咪即刻一人一枝強走藥

點會尾二上炸物

好搞笑喎🤣 幾正
唔毒呀 真係毒嗰d係會比老豆老母話下就唔敢改

之前日本都有

好撚尷尬....

屌鬼唔知係lancer咩
人地係估唔到係咩菜式呀

好似係因為枱同轉盤分別

菜名同食物九唔搭八，尻拉埋一齊

我估！

白灼蝦
湯
燒味拼盤
串燒…？
乳豬😂？
蒸魚/ 湯
發財好事
白切/ 豉油/ 黃金雞
好多汁嗰D菜
櫻花蝦蛋炒飯
芝士龍蝦伊麵
果盤

到底天舞寶輪係咩味
食完仲食唔食到其他味

點解當年擺酒我冇諗過呢樣野

同名但應該唔同技

諗起冰鎮咕嚕肉

就係識曙光女神之寬恕，唔知係咩菜呢

想揸埋一份
個男件嬲太長，件衫太鬆
Carry唔到

Ok. 就憑你依句我肯定你智商唔過100

其實係腐女
呢d 野男人邊有得話事

睇到個餐牌都有d尷尬打冷震

支那人

CLS 仲去飲!!

....你都幾撚on9下

生果有榴連

零地點突破。改 好正

你都話毒撚啦
咁餐酒應該都係擺畀自己飲啫
不用分那麼細

傳說的靈鳥好夾

最尾星爆氣流斬笑撚咗

好似係櫻花蝦

如果水之呼吸係翅
咁住女神的寬恕係咩？？
已先後次序黎睇
後者係翅可能性大啲
水之呼吸好可能係魚

改唔係隻手一上一下咩
初代先係冰下話

+1
起碼有屬於自己style ge野
好過倒模式既婚禮

果盤
我朋友話係Z gundam插The-O嗰招
西瓜冰插榴連

甜品呢？